話時話，來緊 腦場冬日電腦節 值唔值得等？會唔會有野平？

之前12月年尾都有搞過

到時買下router/speaker 有無so？

講得好 清倉日

清貨唔差的，不過係買舊野

其實我係咪搞錯左
冬日電腦節係咪已經停左好多年？

依家每年只在8月尾有 深水埗．灣仔 有腦場電腦節？